CIA用千里眼'望'倒火星公元前一百萬前個金字塔有'人'

為左冇咁亂。。。呢post分三個部份
部份一

Russell係美國早期研究laser應用既物理學家
-1960年代出左起碼7份paper
-1970年代比CIA請左去史丹福研究超能力
Research paper:

Russell2013年親自講關於佢當年Stanford做既研究
CIA一直冇正面confirm有冇超能人存在
但係2016年CIA公開幾百萬個舊機密文件
其中一份同Russell講既野 勁吻合
___________________________
部份二

CIA舊機密文件內容(9頁)
Mars Exploration（2000年解封，2016先upload左上官網）
內容係一個CIA人員同有千里眼既subject對話
（冇講千里眼係咪人，文件只係用subject代表）

CIA比千里眼一個信封 入面有卡寫住
火星，感興趣時間大約公元前1百萬

信封從來冇打開過 CIA從來冇講入面有咩
CIA第一個指示係要千里眼根據信封入而既要求（潛意識上）
去呢個座標
40.89north
9.55west
（座標係CIA即場口講）

個千里話見倒金字塔 黃咁咁 好多雲
。。。
就係咁9頁內容都係個CIA講下D座標
叫千里眼講見倒座標果度有咩。

以下係其餘內容既部份翻譯：
CIA叫千里眼'望'最後一set座標
（文件紀錄上係最後，但唔知呢個文件係咪紀錄完整全個interview）
千里眼：有幾個（重疊？）金字塔。。。 好大風 入去見倒一D就死既'人'
。。。
千里眼：D'人'好似等緊一D野。。。好似係等另一堆人 有另一堆人 去左好遠搵新既地方生存

跟住個CIA叫千里眼 問等緊果D人 知唔知千里眼係邊個
同埋問有冇野可以幫倒佢地
。。。
千里眼：果D人以為我係一個幻覺。。
千里眼：D金字塔好似幫佢地擋風
。。。
CIA：走左果D人去左邊？
千里眼：佢地好似響架船入面 D牆好滑 D金屬好伶
。。。

___________________________
部份三
可以上Google Mars Check番文件提到既座標
要下載最新Google Earth

呢條片可以show倒
座標上真係有千里眼講既金字塔！
___________________________
究竟
Q1。千里眼呢種能力係堅定流？
英文：Remote Viewing

呢個Harold博士（電子工程）都係當年有參與果個研究

片6：12佢提問 量子力學同人類意識有咩關係
（因為量子可以時空跳來跳去 咁意識可唔可以？）
Q2。火星公元前一百萬年係咪曾經有'人'？
Q3。人類祖先係咪來自火星。。。？

lm

星門計畫
有冇中文片睇

留名等睇

LM

remote viewing感覺上叫做最易
訓練下內在感官only
ESP人地鬼佬已經玩咗好多年

密探睥死羊

powpow有講過 但好似唔同人

CIA remote viewing guide

Lm

西藏高曾咪識千里眼 他心通呢d基本野啦

紅色警戒都係抄佢